根本中學考試就係俾學生早啲返屋企打機

放完學即刻跑返屋企開機
岩岩重要打多兩次丁
利申 中二

果陣一放就同班FD9沖網吧
跟住訓導入黎捉我地

都唔明啲老師諗咩
大佬呀 學生想點就點架啦
使撚你批准呀

其實我都係
搭火車去第二個站打

駛唔到 但總係有班死仆街係度食煙

十卜十卜

Ching 有料

系你老母

見到啲精英班拿拿聲執書包跑去圖書館真係笑撚咗出聲

原來中學生考試有得早放，我仲讀緊小學考完仲要返

小學雞就揸返本書上手啦
點夠我依啲中學生嚟姐

每次考完試都會除咗件校服先去網吧打機

今日考完試都同班去網吧玩信長
利申：中一

呈分試好大壓力啊

利申：小六

咁細個就咁壞
利申 大你一年

Hea考都得啦
我中二都未驚

今年老師升我做電腦室管理員隊長 可以自己係電腦室睇笑波子 玩minicraft

爽到 你哋恨唔到

我應該識巴打你

最仆街係間網吧開係訓導住既屋苑下面
有次成班去網吧門口見到訓導條仆街企係度等我地

中午俾老師逼訓逼訓攪

去睇戲包場

我以前中學一朝早就考完放試....
帶條女番去扑到五六點先比佢番去溫書....屋企人放工番來

你自己番去打機咋?

我讀緊小三都係 次次考完試都去i one 食🐔

要升小學好緊張呀
利申: 幼稚園高班

認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
有d野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？

why not both
定係你係孤獨精冇朋友？

利申：我一次過可以食兩枝煙

我high class過你
我睇大j

閒日早場抵屌

我f2
Btw唔好派膠 認真po

乜依家啲小學生咁反叛架咩

做咩姐你
我f2咋 扑嘢會俾警犬拉

當年就係沖返屋企瘋狂打J

中學雞考試既日子真係最開心

信長內戰 隔離位開mh屌打對面隔離班班死傻西

同意
考一兩科又放兩日
以前成日同d同學考完試去網吧打機
平時番學都冇咁多空閒時間

今日考完試同班fd子去咗玩cso
利申:小三

我而家讀緊小學都咁樣做啦
考試WFC

開網吧條友點解唔會屌鳩啲老師
阻住做生意

狗衝網吧 真係中學回憶
記得我個區起碼有三間學校落同一間網吧, exam period大家都早放, 有一次我地遲放左 我個friend勁man咁講...屌 我比錢搭的士 大家一齊殺落去

其實真係好正 中學雞咩都唔使諗
想做咩就做 後果唔使諗
重有班frd陪你癲
上堂屌老師

邊個話中學一定要拍拖 有班frd陪你癲已經夠

係我地見到老師已經調頭走
根本唔會走埋去

個時個frd傻撚左 請搭的士去網吧打機

仲打機？
難得可以放晏就，老豆老母又返哂工，屋企又冇人。一定要帶條女去自己屋企啪啪啪。
打機你夜晚打幾時打都得

以前有日考聆聽一份卷
8:00開始 好似9:15考完
同班friend狗衝網吧
跟住比龜逗
問我地唔使返學咩

死mk躝啦

依個好笑 咁你點答返佢

陽光網絡
回憶

人大了
依家都唔會一齊去網吧打
最多係屋企開吓skype傾同打

肥鴻

光頭勝

咁人地升中試 緊要過你中二垃圾考試喎

新會然

依家d 低form咁低端ga
梗係就黎考完果陣whatsapp俾網吧老細留定位

利申 中四

以為去咗創意台

我可以一次過食兩支煙

邊忽有創意
乜唔係好多人都會咁做架咩

師兄有冇咩路數指點吓我依啲低form仔

考listening果日先最撚爽
特別早就放學 成班一齊去網吧
有啲家長會打返學校報串 好撚戇鳩

其實如果仲著住校服去網吧既話 佢捉你我都覺合理
因為你假假地都叫咗代表緊學校

最撚激試過朝早考完 即刻搭火車過兩個站打
但之後仲有試要考

老師:臨近考試 個試又唔係我考 你地考嘅(語帶諷刺)
學生兜口兜面同老師講:正! 考試有得早放 番屋企打機 (全部同學笑到癲左)

咁多年都係咁做 AL果陣要考全日

嗰陣真係每日放咗學就去玩
依加真係要追reading

Reading揀b1算

思路正確
考試hea撚咗佢算啦

同班fd去打信長

巧青春呀

通常我都係去網吧做每日一篇

利伸3C班長